有冇啲咩蛋料理好食

有好多蛋
唔知點處理

糖心蛋

滷糖心蛋OK？

ok

水蛋

您會喜歡上滷味。。

是！可消耗極多

你滷味

how to basic

就咁啪啦

雞蛋仔
格仔餅
蛋糕

我滷味咪您

怎樣基礎？

1-2人就2隻
3-4人就4隻

茶葉蛋我一次可啪10隻

雞蛋仔同格仔餅難啲
冇煮食器皿

施媽啲水蛋世一

滷水蛋

孵出雞仔嚟，料理選擇會多啲

YouTube search下

好正
多謝推介

芝士玉子燒

過多排就要自己整

等佢長大變做grown up雞
選擇更多

攞蛋黃嚟整雪糕

明太子玉子燒

蒸水蛋
法式燉蛋
芝士蛋糕

終於要搬去同老公一齊住？

未諗過

食 Crème brûlée
容易整又好味

西班牙烘蛋
蛋卷肉

How about 茶葉蛋

諗住整蛋糕
之前試過整巴斯克芝士蛋糕好正

古早蛋糕，閒閒地都10隻8隻
蛋治，2隻
腐竹蛋糖水，幾多人食就幾多隻
玉子燒，3-4隻
蕃茄蛋

Google下咩黎先

震蛋

番茄蛋麵

差唔多啦希望順順利利呀！！

Brioche bread pdding🥺

阿婆鐵蛋

玉子燒

水波蛋
蛋黃整荷蘭汁 蛋白攞嚟整疏乎厘pancake

咁快又有新ac

佳之選
可以擺一排

一秒清曬

生蛋

整蛋糕啦瑁

天日整